身材曲線一問

今日係gym
當每個女仔都只係著好保守嘅sports wear
見到一個好有自信嘅香港女仔著sports bra
佢身材好係佢好瘦
背面望有S shape
但側面望佢個胸係完全嘅平
個蘿都唔大
巴打點睇

好欣賞佢嘅自信 但我一直以為有身材係有前有後
定係時代變左
情願唔要心口嘅脂肪都要瘦

有前有後係好

但天生冇波都冇計，肥唔代表會大波

咁你細jer做唔做gym？

有自信都唔得